又派錢比黑警 遭「起底」警員將獲資助換車牌

消息指，警方決定資助被「起底」的警務人員更換車牌，今天起接受申請。

警方人事部發出通知，指鑑於有不少警員被「起底」，包括車牌號碼在不同公眾平台被公開，對警務人員及車輛安全造成潛在風險。

警隊管理層決定以警察福利基金，資助受影響人員更換新車牌及新造車牌的開支，包括560元行政費及最多300元買新車牌，今天起接受申請，申請資格必須是車牌被起底的現職警務人員，每人可獲一次資助。

要唔要整埋容

改名

可獲一次咁多
咁我起夠你十次啦

分分鐘係自己報料放上網，免費轉車牌

資助換埋老婆仔女